msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-29 23:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-29 23:04+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: dd_templates/form.php:11
msgid "Last Viewed"
msgstr "最近来过"

#: dd_templates/form.php:44
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: dd_templates/form.php:49
msgid "Number of items to show:"
msgstr "显示的项目数："

#: dd_templates/form.php:59
msgid "Filter on Posttypes/Terms:"
msgstr "按帖子类型/术语进行过滤："

#: dd_templates/form.php:91
msgid "Exclude IDs (Separate with commas):"
msgstr "排除ID（用逗号分隔）："

#: dd_templates/form.php:131
msgid "Title of the post"
msgstr "帖子标题"

#: dd_templates/form.php:216
msgid "Truncate Characters:"
msgstr "截断字符："

#: dd_templates/form.php:240
msgid "Breaklink:"
msgstr "中断链接:"

#: dd_templates/form.php:264
msgid "Cookie Lifetime:"
msgstr "Cookie寿命："

#: dd_templates/form.php:280
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: dd_templates/form.php:281
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: dd_templates/form.php:282
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: dd_templates/form.php:283
msgid "days"
msgstr "天"

#: dd_templates/form.php:284
msgid "years"
msgstr "年"

#: dd_templates/form.php:297
msgid "Avoid Widget Caching:"
msgstr "避免小部件缓存："

#: dd_templates/form.php:300
msgid ""
"Avoid this widget gets cached by any 3th parties. Depends on what kind of "
"cache, configure those settings below, to still get the best performance out "
"of this widget."
msgstr ""
"避免此小部件被任何第三方缓存。 取决于哪种类型的缓存，请在下面配置那些设置，以"
"仍然从此小部件中获得最佳性能。"

#: dd_templates/form.php:320
msgid "Load widget with Ajax"
msgstr "使用Ajax加载小部件"

#: dd_templates/form.php:341
msgid "Set cookie by Javascript"
msgstr "通过Javascript设置Cookie"

#: dd_templates/form.php:348
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: dd_templates/form.php:354
msgid "Donate & Review"
msgstr "捐赠与评论"

#: dd_templates/form.php:356
msgid "This software is free as in beer and as in freedom; however..........."
msgstr "该软件是免费的，就像啤酒和自由一样； 然而……….."

#: dd_templates/form.php:357
#, php-format
msgid ""
"Donations allow me to spend more time developing all aspects of this plugin "
"and providing the <a href='%s'>free support</a> that so many people have "
"enjoyed."
msgstr ""
"捐款使我可以花更多的时间开发该插件的各个方面，并提供许多人喜欢的<a href='%s'>"
"免费支持</a>。"

#: dd_templates/form.php:358
msgid ""
"It also keeps me motivated: it is a great feeling for someone to be willing "
"to pay ( even a few Euros ) for something they can get for free. So be kind "
"and please consider donating."
msgstr ""
"这也让我充满动力：有人愿意为他们免费获得的东西付钱（甚至几欧元），这是一种很"
"棒的感觉。 因此，请客气，并考虑捐赠。"

#: dd_templates/form.php:359
#, php-format
msgid ""
"If donating ( even a small amount ) is too much for you, but still you feel "
"a little guilty ( because in your heart this plugin is one of your "
"favourites ) consider then at least a <a href='%s'>review</a> (it's free "
"btw). Your 'free' review keeps me motivated as well and helps prospects to "
"choose for this plugin."
msgstr ""
"如果捐赠（甚至是少量）对您来说太多了，但您仍然感到内（因为在您的心中此插件是"
"您的最爱之一），请考虑至少<a href='%s'>评论</a>（免费）。 您的“免费”评价也使"
"我充满动力，并帮助潜在客户选择此插件。"

#: dd_templates/form.php:360
msgid "You can't make me happier if you do both! ;)"
msgstr "如果你俩都做的话，你不能让我更快乐！ ;）"

#: dd_templates/form.php:361
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: dd_templates/form.php:362
msgid "Review"
msgstr "评"

#: last-viewed.php:65
msgid "A list of the recently viewed posts, pages or custom posttypes."
msgstr "最近查看的帖子，页面或自定义帖子类型的列表。"

#: last-viewed.php:442
#, php-format
msgid "No options set yet! Set the options in the <a href='%s'>widget</a>"
msgstr "尚未设置任何选项！ 在<a href='%s'>小工具</a>中设置选项"

#~ msgid "excerpt"
#~ msgstr "摘抄"

#~ msgid "plain content"
#~ msgstr "纯文本"

#~ msgid "rich content"
#~ msgstr "富文本"
